死獌狗對上一次主場比人咁炒係幾時？

主場1-5

我哋目標係降班重建
依家益下你班死熱狗刷下得失球
下年努力爭英冠

希望佢地得償所願